老豆老母成日嘈交 但係都唔離婚 到底為乜？

做仔既都覺得佢地分開會好d

為左你

為咗你

離左之後生活好左好多既例子呢到有一個

就係同老母傾過 佢話為左個家
但又唔解釋 唔係好明

試過同佢講：不如你哋離婚啦
兩個即刻收曬皮

唔夠膽

同問
其實我覺得唔離係因為未完全死心

比返d 背景啦
住公屋 老豆老母都有收入 一個返照早 一個返夜晚
平人對佢地兩位平時都冇兩句 老母可能多d
由中學開始淨係拎飯錢之外 冇叫過佢地比零用錢我
今年yr1 開始自己做下pt 連錢都冇拎過
我諗唔明點解成日為左錢嘈

未死心係點

想聽

一撚樣

我嗰兩件反而為小事嘈
都算幾少為錢嘈

明明細細個已經開始成日勸交 但係佢哋根本就溝通唔到 唔明點解會結到婚

覺得你呢到有少少明知故問

利申都係公屋

老豆係香港人 老母大陸人
完全覺得佢地之間冇愛 但點解仲未離婚

就係唔明屋企收入多過支出 大家都有錢淨既情況下到底嘈乜

起碼屋企唔會日日嘈先

經常錯誤理解對方意思而且態度差
所以我去呢個方法係所有嘢都搵我做中間人 連直接打電話俾對方都盡量避免 但係又有啲關心對方喎 咁樣好咩

小朋友 你大個就自然會明 父母用心係因為你

我個情況係其中一個衰爛賭

好地地離婚唔好 日日見住佢哋喺度嗌交 精神創傷仲大

我嗰兩件都冇乜點受教育 其實個人聰明啲嘅話都會知道點正常咁溝通啦 起碼唔會因為唔識講嘢而嬲撚咗對方唔到

傻嘅，床頭打交床尾屌閪

脷伸：夫妻相處之道

一個五十幾 一個四廿幾 唔撚係掛

老母大陸人

大陸黎既依家係香港人得未？

同你差唔多年紀
我老豆老母都係成撚日嘈 我都成日同我老母講不如你地離婚 我老豆都成日話離婚又乘
1月1號我老豆死左 我老母就喊到7彩問佢做乜丟低佢
我講左乜你自己諗下點解唔離婚

Sor 自膠

我父母係等我大個左先離婚 之後我就知點解 樓主你幾歲

18

鍾意還鍾意 生活上出曬問題都夾硬住埋一齊會幸福？

差唔多啦 係時候

唔明就算 都係分享下

我都係

應該都差唔多離架啦 一係就大學畢業出黎做野

矛盾只因深愛著

我屋企都係咁
一個淨係識日日返大陸叫雞 發脾氣 打人
另外一個淨係識遷怒仔女 控制狂
成日話咩為咗仔女好 收皮啦
晚晚都聽到鬧交聲一個唔開心就亂掉野
拎武器沖入你房尖叫 1個禮拜6-7日都係自己食
btw,咁樣生存咗成廿幾年都未自殺死既我真係好撚勁

我情況冇咁嚴重 不過次次嘈完 老母都走過黎話老豆點衰點唔好 係咁要我認同佢 夾係中間左右做人難
巴打先不論佢地離唔離婚 你有冇諗過一走了之
因為我有諗過讀完u就走

I大？

你老母同我老母好似
有諗過 只不過係未有能力

唔係

同問
其實純粹係我老母唔撚夠膽
得把聲大大